其實香港人係咪迷信裝備？

發夢滅煙 我用雙嘴濾綿+3M眼罩
眼罩會有少少入煙但係唔嚴重 個豬嘴用咗好幾次 但係今日都仲係無問題

有次出去帶唔到咁多野只係N95同3M眼罩 100米範圍內放tg都無影響到我

反而係我身邊啲人成日話我啲Gear唔掂 一定要買啲再好啲嘅
以前我想Frd上前線 佢地就以我啲Gear唔得為由拒絕咗我
但係我自己一個上前咪又係相安無事？

點解香港人咁迷信裝備？

頭盔眼罩最重要
其他隨便

（其實最大問題係我有少少社交恐懼 我敢對狗 但係唔敢自己一個行入五金舖買嘢 唯有人地俾咩我就用咩）

泳鏡加防彈鏡

頭盔普通黃色嗰啲 眼罩3M 會入煙 但係用手㩒一㩒又OK
其實想用泳鏡 但係本身我近視 一轉泳鏡就無得除好唔方便

有近視 一換泳鏡就無得除 好唔方便

Agger. N95加眼罩一樣頂得唔錯。
開橡膠就走佬算啦....

真
但係係咁被人話我啲Gear唔得
唔敢買吖嘛

有近視泳鏡嫁麻

點解會想fd上前線
人哋上唔上要你想嘅咩

好多人派gear架

打錯字 係跟Frd上前線
嗰陣我想上前啲 諗住無咩經驗就跟人學嘢 但係分別問咗兩個Frd 佢地都話我啲Gear唔得所以唔侵我

我有啊

咁講真3m眼罩真係無用 唔想盲就換個勁嫁啦

救火死人裝

其實大家都係想你有更好既保護

我答埋你 係
試吓俾黑警套裝備你 睇你會唔會勇武？

個濾罐你企太前出一日其實就已經要換
得綠裝藍裝真係會變負累
一陣又要救埋你 變左兩個一齊死
最少可以免疫到d煙先叫合格

心態比一齊重要

Oh sorrrry

有啲有度數 淘寶幾十蚊都有

巴打小心身體

越食越有抗體 就算冇上裝都開始冇咩感覺

人地咪就係話一戴泳鏡冇得再除囉

香港人真係裝備撚
玩運動玩咩都係咁講 未學師技術無 裝備最貴最靚